召集所有單身嘅巴打絲打 講下放假有咩做

冇人約可以做咩？

約人

做gym

最多都係做兩個鐘

結他 跑步 煲戲

我已經就追哂所有我想睇嘅劇

瞓教 睇戲 食嘢 跑步

到而家都唔係好敢自己一個人睇戲

點解啊
好爽架喎

因為我唔想坐係啲情侶隔離

hea

留係屋企

返工囉
晏啲6.10又要起身去返工

俾屋企人問咗好多日做唔出街

我都咁上下

圖？

揀啲側邊位坐囉

點睇嫁？

唔知點解啲情侶無處不在

日劇？

洗唔洗姐姐捉住你隻手仔教你屙尿尿？

日本電影？